
Сплетения дорог, очень похожие на вены —
Здесь один возьмёт в рот, другому это будет стоить члена.
Кури сено. Местных челов не обогнать, пидор.
Здесь тебя всё чаще видят в зеркале заднего вида.
Твой район точка ком, адрес тебе знаком,
Как в микроволновке тарелка с железным ободком.
Эй, йоу, не приводи в порядок дом,
Если мы уже идём к тебе(а мы уже идём).
И ночью и днём, мы держим на руках район,
Поджигая что-то по форме похожее на клён.
Благодарен он, и мы за это тоже благодарны ему
Дарим куплеты ему одному.
Всё по-честному, ага, и нахуй надо-то.
Это район, а район не в праве быть обманутым.
Когда наступит вечер, когда ветер станет легче,
Пацаны ему всю правду тихо-тихо нашепчут.
Подворотни — это уши его, лучше всего,
А дворы — это голос его, слушай его.
Подворотни — это уши его, лучше всего,
А дворы — это голос его, слушай его.
Подворотни — это уши его, лучше всего,
А дворы — это голос его, слушай его.
Задевают антеннами небо дома его,
Затемнённые окна машин — это глаза его.
Не вздумай врать ему, эти кварталы, мать его,
Заставят тебя в миг, блядь, дерьмо разгребать его.
Муравейник для людей — значит для тебя, кретин —
Дом мусоровозов и прочих полуржавых машин.
Минное поле без мин, но для осторожных, брат.
Район не верит тем, кто говорит правду — они пиздят.
Их забирают, всё равно их забирают, хули,
Но оказалось, что не поезда, а пули.
Все отверстия в стенах записаны в его блокноте.
Здесь делать дыры в стенах и в людях в моде вроде.
Когда наступит вечер, ты поймёшь — район вечен,
И тихо-тихо с балкона ему правду нашепчешь.
Подворотни — это уши его, лучше всего,
А дворы — это голос его, слушай его.
Подворотни — это уши его, лучше всего,
А дворы — это голос его, слушай его.
Подворотни — это уши его, лучше всего,
А дворы — это голос его, слушай его.
Задевают антеннами небо дома его,
Затемнённые окна машин — это глаза его.
